問：switch越南大戰X

話說小弟想係Switch到買番隻越南大戰，但係偏偏係我想買嘅時候，多左隻X版
睇完預覽圖都唔知有咩分別

到底買邊隻好?

無記錯係2既改良版

改良版，原來如此

X 係2既加強版，買x 就夠啦